中大善衡書院 Freshman 你問我答

有咩想知隨便問

有關中大乃至善衡書院答到盡答

關我撚事？

關你撚事？

善衡係咪有4年hell住

係咪要interview先入到？咩形式？

點解中大咁垃圾都入

點睇中大跌出三大

善衡學生會咩事成唔到莊

Yeah unless you play mahjong too loudly

You like la Shitty Jai

lol wtf? that's not even CUHK

三大在我腳下

咁邊個係你

點解善衡咁多好似樓主咁既戇鳩仔？

mostly individual, don't give cliche answers tho

btw they only admit 神科生 so good luck ay

巴打係咪讀神科？
DSE 幾多分？

Faculty of Medicine

IB 42/45

巴打勁！！
不過本身覺得善衡好正
可惜自己讀個科得三間書院揀

點解善衡果邊啲on9仔咁鐘意搭h車n車上去？

?? at least 四舊 will take people from all subject

why not? 返學我都揸開車

PS Shatin

聽聞係因為話啲professor 全部都係嚟自三間書院
所以我哋啲學生得返三間書展選擇
真心好想入善衡！
地理位置又正！又近本部！又近火車站！
又有四年必宿！

破左處未？

Actually I put Morningside College as my first choice

but it's basically the same as SHHo College

Yea, it was with your mom 😂😂👌👌

出街驚唔驚比城大仔指住黎笑？

係咪從來都唔打蛇
hall tut同宿生關係好唔好
點睇善can
共膳好唔好食
有冇後悔入善衡
望唔望到五低同晨興啲女換衫

In 美心, I TRUST!

IB 42 入到medic?

Medic Facultyyyyyyyyyy

入港大唔會話自己係三大

如果係pharm 都幾慘

佢講過係Biomedical science
Medic faculty

42入 bio med

巴打risk man?

好似有好多科都係得3舊揀
甚至有聽過係一定入同一間書院
例如人類學一定入NA
Music 一定入CC

中大係咪唔興mega sale?校外商點join
利申幫公司問 出左幾年八大學生優惠唯獨是中大入唔到

會唔會入唔到晨興但入到shho

Maybe you guys haven't invested more enough?

I saw another company called MobiJuice promoting in CUHK, and they are ditching out $50 dollars worth of coupons and free stuff

I dont know really just saying

Good luck thooo

I sort of messed up the interview of MC ayyyy

Rubbish shit

You like la fake Shitty jai

你呢班排隊搭n車係善衡落車既仆街仔幾時死？

嚴格而言係係u gym 落車

覺唔覺凌晨係善草隔離度門返宿好騷擾人？

屌原來係biomedical science
我仲以為mbbs添
CUHK都廢 仲要廢U入廢科

IB 42/45

HL 777

What about you ay?

屋企廚房幾大

wtf? it's a weird question lol

btw it's an open kitchen so I don't know

Fuck you rich guy go hell la diu

你個胸幾大？

Biomed係神科？
唔係話神科先入到善衡？
Melody Tam 邊間college ?

I am not Bio Med lol

I was just pointing out there are many subjects in the Faculty of Medicine beside MBChB lol

你人格分裂？

You can check the comment, I never said I am from Bio Med lol

唔係醫又唔係bio med
得返nursing,pharm同public health

Banters:I am from faculty of med
吾城手腳：有錢就唔使讀醫啦
Banters: I am from Faculty of Med, not med
吾城手腳：咁即係讀nursing執屎啦

Banters: BIOMED SCIENCE, shitty jai

詳情自己search (城大核子入一入黎post)
唔cap la

Yeah See? I didnt say I am from Biomed lol

I was suggesting I can still be Biomed lol

Med Fac has more than MBChB and BNur

唔好再兜啦👌👌
已經好柒㗎啦👌👌

I have 料 to 爆

but I dont wanna Self-爆

你答我呢條仲好啦

I have Emilia's Wts and I text with her regularly

Is a chicken 🐔

barker

Desole, Je ne sais pas l’anglais
Parles-tu en francais?

咩叫你問我答？

岩牙

你係咪gay?